香港人好奇怪 做野無所不用其極

今日係旺角大街 比一個正正常常 身材一般既哥仔 話上去簽個名，吸個印，就走得。上到去 係小型健身中心，咁佢話比啲資料，做個問卷先。我淨係講一講個姓，就比佢叫咗去量肌脂比。秤完就叫我坐低傾下計。一個彪形大漢出現，佢講咩我都話考慮下，拎住袋都想走，唔多對路，sell 我package。
撻佢話我有病又剩咁，原本態度都好好，之後我一講考慮 佢個樣又唔gur 又兇話 「又有咩仲要考慮」「你有既問題都解決晒啦，每星期抽一個鐘係咪咁難？李嘉誠咁忙都抽都有時間做運動。你係咪忙過佢？」我就話我唔介意留電話或者拎你地聯絡方法，始終無啦啦行行下街比人叫停上黎，又唔識你地。 之後拎左張卡 我出咗門口。
等𨋢個陣仲聽到佢地話我又大汗 又多野講 笑鳩
回個頭 撕開張紙 掉係門口
以上經歷唔係第一次 亦試過唔同範疇
補習 做gym 借錢 保險

利申：死肥仔

我一定嘈鳩佢地 屌你老味好心應酬下你咁既態度對我

走個陣望到大隻「教練」個樣西到

傻鳩

唔洗好心應酬，
你上得去佢就以為有水魚，
水魚要走咪嬲

對唔住

冇話嬲既 諗住做個好心 一開始哥仔有晒禮貌咁

姐係你本身諗住俾錢既？

冇 信咗佢 以為上去簽個名吸個印咁only 我認戇鳩

而家香港係咁 毫無道德 充斥偷呃拐騙
香港人一日比一日cheap
整個城市劣化速度奇快

呢個年代都唔知呢啲係咩料？

因為個政府帶頭話俾人聽,愈出賣良心愈搵到錢
高至奸商
低要保險狗倫敦金狗, 身光頸靚,你估靠D咩?